popo開始做野 10.1大搜捕

今早 1/10/2019 06：00 左右 , 我朋友回家(土瓜灣)時,有一隊 掃毒財富組係佢屋企樓下等佢, 鎖上手銬、並帶上樓, 當時朋友爸爸開門, 差人有搜查令並表示要入屋, 入屋後直入朋友房間詳細搜查,之後當然無搜到任何毒品, 但係房間內,朋友所有衣服, 都被打包拿走, 並在房間內帶走
桌球Q(1支駁尾)、 (2支晾衫杆)、(1支行山仗)、(2把雨傘).

之後連人帶物送到紅磡警署

在此提醒各位手足, 差人正常只會搜當時人既房間, 若各位有d不屬於自己既物件而又認為有被搜查既風險, 建議盡量不要放d (不屬於自己既物件) 在房間內.

跟蹤？

係佢屋企樓下等佢

無房嘅咪全屋搜，咁不如唔好放係屋企仲安全
況且佢哩間唔搜其他房，唔代表其他狗上樓後唔搞其他房

桌球Q(1支駁尾)、 (2支晾衫杆)、(1支行山仗)、(2把雨傘).

搵到無野好搵

推

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

高危人士記得將D唔屬於自己的野交返比持有人

做咩擺係自己房

不過篤波行山唔撚比?

掃毒
其實係想搜屋
咩毒都搵唔到
on9

應該曾經出過發夢之後比人CAP過相/片
宜家上門搵番呢D物品做對照

小心現金啊

你老味，菜刀甘大攻擊力，不沒收，甘不專業，收d行山仗，嗮衫棍

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

點會擺係房

商罪搵汽油彈
掃毒搵行山杖

有狗送上門

冇拎走電腦之類? 剩係拎走衣物?

行山棍枝枝一樣樣. 佢都ON9

咪臭係

非法搜證？

其實可以告到D咩

打到你認就贏左

警察冇發現任何菜刀餐刀煤氣爐

push

你朋友去過邊度

慳返啖氣啦，你地班狗仔唔撚會成功架

班狗真係賤

錯晒呀 係搜到有用嘅野 有一個表面嘅理由就可以用黎帶走你 因為佢知道你乜都冇
你間房冇自然會搵埋其他地返砌你生豬肉
大圍捕佢地冇可能逐家逐戶搜得咁清楚
所以記得將啲表面野放係自己間房同當眼位
佢上黎就九成要帶你走

而家啲狗會跟人番屋企

散水要留意

不要掉以輕心

兄弟姊妹加油

一世平安

砌生豬肉了

又屈有武器

死黑警

推。

用胸襲警都告得入
呢D已經衰左了

掃毒

並在房間內帶走
桌球Q(1支駁尾)、 (2支晾衫杆)、(1支行山仗)、(2把雨傘).

笑左

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

死黑警，就算今日你地死守成功全日，我地就聽日同你6區起義。睇你守得幾多日

condom會唔會當可令人窒息武器

呢三個月黎不嬲都有呢D
掃毒就真係柒左D

所有衣服, 都被打包拿走,

要掃下有無螢光粉

菜刀係自己友既煮野食工具 係唔會當武器

釋放傅家俊！！！

好似有2個十幾歲學生比黑警拉咗，話佢哋有大量製造汽油彈材料。

我廚房有兩把菜刀一把廚刀

廁所仲有一把鉸剪㖭

我要坐幾多碌

咁on9 d popo

回家途中有lift就搭lift

我地係唔會驚架...仆街

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

好彩唔係死士

偷襲佢

搜查令?

【黑色10.1】警瘋狂破門搜土瓜灣物資貨倉 「維修香港」會長黎文浩等多人傳被捕
39分鐘前

北區水貨關注組召集人梁金成亦指，土瓜灣福成工業大廈「被爆倉」，維修香港會長黎文浩被捕。該倉負責人向《蘋果》表示，今早返回倉庫時，發現該層多個辦公室都已被警方爆開門，他的朋友黎文浩亦被捕，現時不知所終。據他所知，該倉存有數百個防毒面具濾芯。

陳雲：泛民害死人，要人去港島。外國善人收到可靠情報，明日香港會變成衙差統治，但疑是泛民的人依然號召義民去港島被圍捕。
泛民的人出來也許沒事（如果真的夠一百萬人出來反共而不是慶祝國慶），義民出去就會被打被殺被姦，之後泛民去美國領功。
外國人想救香港人，但香港人害死自己人。

???

依個真

拎左電腦

依個真
所以番屋企要小心睇下有無人跟

晾衫杆我聽到都呆撚左

咁係屋企有遮都係正常
到時一陣又話個兩把遮係武器
希望佢無事我地仲約好要打邊爐架

ching你小心喎